[DBP係黑店］開番個脫毛討論區先#6

我男仔想打腋下a+ 同yanis係咪男女一樣價？

我尋日上Y記
個reception 塊面真係黑到呢
不過好彩唔洗等

我update 過個懶人包又開左個post 絲打介唔介意過去傾？